「寶福山」唔好搞殯儀館，要搞搞總公司

寶福山入面死者都係香港人
寶福山仆街唔代表全部死者都係仆街
搞總公司就正路
千其唔好搞殯儀館
先突顯出佢地唔尊重死者

隔離po有講

根據1990年無綫電視播出的《星期一檔案》的報道，寶福山原發展商的大股東是中國海外[4]。

中國海外發展有限公司（港交所：0688）是一家在香港交易所上市的地產公司，與中國建築國際集團（港交所：3311）同是中國海外集團有限公司附屬公司。u

中國海外發展
China Overseas logo.svg
公司類型
國有企業 (紅籌股)

老老實實

一到凌晨就見到有d PO講寶福山，入面d 留言好撚怪，開po果個怪，留言又怪。

[理性]裝修寶福山冇意思

咁都要比佢地睇到我地諗咩

同埋你覺得殯儀館、醫院 呢d地方重唔重要？

記唔記得理大

推

裝修office唔裝修陰宅

Bump

要搵撚晒所有旗下子公司出黎

推呀

唔係有行政OFFICE咩?

幕後黑手？

欖車最貴！

支持，攪佢春代，唔好攪殯儀

呢單好撚嬲
好無道意
搞邊個冇所謂
不割

同意
同埋樓主concept係
港鐵係仆街 但乘客未必係仆街
唔好搞港鐵既概念

另外 我想講返殯儀同醫療 兩者重要性無得比

yes

今次要打國企冇人有意見嗱掛

根據香港人嘅價值觀
你覺得阻你返工反應大啲
定係燒左你先人嘅靈位反應大啲